留意到一講大快活唔好就好多負皮

覺不覺正評個d先係真fans,因為真係有食